睇復仇者加長版，我屌到個劇透廢中未睇完嗰7分鐘就走

個仆街坐正我後面
第一幕已經大大聲講「一陣佢地就消失」
已經拎轉頭啤撚實佢
佢同旁邊條女都見到我啤佢
中途廢中成日無端端9up
佢條女都有咮佢
到Tony返去基地
後生版米高德格拉斯出場
廢中又大大聲講「嘩！個樣咁xxx」
我又怒啤多一鑊
直到最後avenger出返哂黎
廢中直情爆seed咁講「嘩！全部返哂黎呀！」
我忍無可忍拎轉頭屌尻佢「我睇到呀！收聲啦xxxx!」
跟住廢中完全沉默
到最後stan lee果段播完
我望下後面原來已經走L左左

係邊到睇？

痴撚線

time square 1號院
廢中坐E11

真心唔明坐佢隔離嗰個點解忍到條廢中

我中環睇都有狂嗡 又話超人 又話消失左
btw個院比例唔啱

我長沙灣MCL睇伸好笑，前排d人完場即走

我哋心諗：做乜鳩

加長左值唔值得睇？介唔介意講下係乜嘢內容

hardcore Marvel fans先啱睇
一般觀眾唔值為左嗰7mins再買飛

廢中偷偷地入黎負皮